8日7夜第一次東京行程求評

6月中同女朋友第一次去東京
地方行程都係睇旅遊書，上網搵，求評價

Day 1: 機場—池袋
應該成5點先到機場，住池袋，打算食個飯行一陣就返民宿

Day 2: 三鷹美術館—未有計劃
出發去睇宮崎駿美術館，預睇到5、6點，之後未有行程

Day 3: 池袋
係池袋行街，主要行J-world同sunshine city

Day 4: 淺草—上野—秋葉原
一早出發去雷門、淺草寺打卡，之後考慮緊去唔去上野，聽朋友講上野可以行到去秋葉原，沿途有商店街，最後秋葉原睇動漫

Day 5: 築地—暫定一番街
一早去築地，之後暫定一番家

Day 6: 迪士尼

Day 7: 暫定台場
行商場同海濱公園

Day 8: 夜晚8點機
睇下有咩地方最後衝刺

除左上面仲有無好地方推薦

覺得第七同第八日可以一齊

原宿新宿得閒都可以逛吓

留名，我嚟緊月尾都係咁。想問大家有冇配過眼鏡

黎緊既7日行程

岩岩上個月去完，行程如下：
Day 1: 7:30pm落機，返新宿安頓食飯
Day 2: 去富士山睇芝櫻，然後直落伊豆住溫泉酒店
Day 3: 伊豆一日遊 (大室山+伊豆八境其中幾個，夜晚jr返新宿
Day 4: 築地、淺草、上野行街
Day 5: 木更津outlet
Day 6: 鎌倉、江之島一日遊
Day 7: 明治神宮、東京皇宮、東京車站內外附近、芝公園、東京鐵塔
Day 8: 川越一日遊
Day 9: 東京都廳、新宿車站附近藥庄掃貨、2點去機場

註：基本上全程住新宿

Day 2 三鷹撲左飛未? 好快滿
無飛可以改去井之頭公園+動物園
夜晚吉祥寺都有野食有街行

可以考慮下遠小小，川越，高尾山，青梅。
或市內新宿，原宿，甚至上野的博物館群

我都6月中去

你原宿嗰日咁密
去台場剩係影個自由神像彩虹橋就走？

已經買左飛

好多人都去鐮倉、江之島

去淺草唔去埋晴空搭？
應該會買超抵既東京72小時地鐵券？地鐵往來上野、淺草，押上、秋葉原呢幾個地方好快好方便

江之島我覺得係言過其實。
反而江之電鐵沿線，鐮倉，北鐮倉值得一去

睇見都唔想起身

岩岩執過，原宿果邊1day,巢鴨+ 台場1day

三鷹美術館要預早一個月係佢個網訂

同囡囡去就梗係唔少得 箱根 2日1泊有室內溫泉包間啦

有老婆同二奶去更正

川越值唔值得去？
有咩行個度？

行程同樓主都差唔多
但上面d行程如果買pass抵唔抵屌？
成日聽人講買完pass最後都係蝕左

去橫濱
留一日同女朋友去

推

day 2 順路可以去埋吉祥寺

吉祥寺有咩好玩、特別？

諗緊day 2下半場去吉祥寺定新宿

井之頭恩賜公園
不過如果去完三鷹之森太晏就無謂去了

三鷹之森其實唔係好大 輕鬆半日行完
跟住可以行去吉祥寺站附近買野